【擁抱微風】我係窮郵差，專門幫陰陽相隔嘅親人送信 - Post-ending

我係一個郵差，有渴睡症嘅郵差，當我瞓著覺嘅時候，可以幫你送一封信去陰間畀死去嘅親人。

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

主題曲（挽歌之聲詞、黃瑋中HERMAN WONG主唱）：

更多故事：

即時留名

LM

llllm

留名

正評了

又新帖喇 有種睇住樓主大既感覺 推啊推

新post

你哋唔係以為我真係會 真．真落去呀

lm

新post 無新文無正評

我想知推爆埋呢個post,呢個系列gay廉可以再接咩名落去

我立即上前揭開哩本又大又笨重嘅簿，翻開一頁又一頁，留意住有無佢哋兩個嘅名。

大叔只係喺一邊默默咁旁觀住，無講啲咩嘢。

最終我花咗好耐時間先翻完本簿。

無⋯⋯

無佢哋嘅名喺入面。

我鬆咗一口氣同時又有啲失望，咁即係佢哋唔喺度⋯⋯

我望住大叔，佢眼神話我知，佢應該知道我啲嘢，只係無講出口。

「你話過當我做咗哩份工之後，你會同我講，究竟我屋企人去咗邊。」

「我係有講過，不過我無講到係幾時。」

「唔該你同我講啦，我真係好想知⋯⋯想知佢哋喺邊，我好掛住我嘅屋企人呀。」我扯住佢衣服講。

「你會自己搵到答案，相信我，咁樣對你係最好。」

我實在唔明白，有種畀人呃嘅感覺。

大叔哩個時候問我：「不過有樣嘢我想知。」

「咩？」因為頭先嘅事，令到我嘅態度都唔係咁好。

「你細個係咪曾經試過瀕死？」

正評呢

皮已正

Post-ending 2

比咗比埋飛佛

皮已正，推到完故

轉英文

好溫暖

皮已正，快兩點

正皮先

正評留名

正個評先

正皮

正評加速

Lm

其實主角一早死咗 幫人間送信係為咗還清罪孽

一陣再出

留個名先
其實最近真係幾忙
冇時間去睇

要1001

一陣好喇

「瀕死？」王胤瀅一邊喺雪櫃拎起枝水一邊問。

我哋哩個時候行到灣仔地鐵站附近，入咗一間便利店。

「就係細個嘅事。」

「到底係點㗎？」

「細個試過同阿妹去公園玩⋯⋯」

嗰時同細妹玩足球得好開心，兩個人都忘晒形，當我大力踢飛個波後，細妹為咗執波無為意出咗馬路，我拉開佢時畀車撞過。嗰時先真正明白咩叫眼前一黑。」

「你係一個好阿哥。」佢拍拍我膊頭講。

「其實唔係，我只係怕畀媽咪鬧，無保護個妹。」

「哼係咩？」

王胤瀅畀錢時先發現無晒現金。

「我幫妳畀呀。」

「唔洗啦。」佢果斷咁拒絕，寧願用EPS。

「我哋坐電車囉？」

當我哋搭上電車後，佢就叫我講埋落去，有關前輩嘅事。

我是來留名的

Live 左 真係好辛苦

文呀

留返名先
一次過追感覺真好

正評

新帖留名

冇野上紙言響你個朵，睇完啲舊故之後。。。
好L好睇丫D

留個名先

留名正皮

Pish

推爆佢啦

巴打，又係你呀

你係邊見到我呀

點解成日都有人話見到我

一百正評啦
比多幾章黎睇啦

留名正皮不解釋

基本上故台啲po都見到巴打你

有冇咁癲呀

新post留個名

繼續留名

原來叫post ending to
等睇有更多post ending2345

LM 樓主加油

新post留名

推阿

Post-ending (2)

post post ending

留名睇真。堅完#happy#lm
btw正皮ed

舊登已經成日見到你個名

早晨晨

Good mroning

又Live
Fuck

留名睇pos ending （2）

主角講左咁耐野都唔訓覺

留個靚名

留名推Post

新po留名

今朝聽哩個 諗返起日本 好期待再去

入post
正皮
推爆佢！

繼續推爆佢

當我向大叔講咗我有瀕死經驗時，佢無乜大反應，只係淡淡咁話：「咁唔怪得啦。」

「唔怪得咩？」

「你係一個好彩嘅人，或者喺哩一切注定入面，你係比較特別。」

大叔講嘢無頭無尾咁，真係非常難明。

「第二條誡命，淨係可以幫人送一次信。」

「點解？」

大叔又無講嘢。

「又唔講得？」

「有啲嘢自己領悟係比較好，相信我。」

唔服氣嘅我穿跟住佢行，去到小雨老公嘅木屋，佢有一塊好細嘅田，正滿身都係泥巴都耕種緊。

「請問⋯⋯你係咪小雨嘅老公？」

真係架 我係講青衣有類似生化危機個故都見巴打你留明

居然學人講英文
推爆埋呢個post 佢啦

去完又可以出故了

早晨各位
Happy Friday不Happy
因為西樓仲未更新

文

推呀

又live
推

文呢

用wstapp個個？我係有呀
咁都係一個姐

不安

古乳有暈先係成日出現
不過呢邊未見過佢

係呀 我係呢排追開gay廉同呢個故，咁岩都見到你
但其他巴打話成日都見到你，我就真係唔知啦

推 好正

推

魔法師故

不要再說了
仲有一兩個係個邊係仲未完

最記得係點解要咁急? 巴打個故
老實講有上開故台一定見過你

又唔好咁講 係大家故路一致姐 (我好少睇甜故屍故感情故架)

勇者鬥臭蟲

btw 再講就又post post ending

應該係真。post ending

新post 再留明 等出post post ending 啦

唔夠吖

我諗gay廉都老懷安慰既，見d讀者咁熱衷

推到過大阪嘅post數量就差唔多了

咁你睇咩故多

繽紛故？

下個po 應該係poset ending end

科幻？奇情？政治？

繽紛鳩故

再講gay廉會唔會嬲架 係佢地頭講人地啲故...sosad

1001

咪撚亂推啦

仲有之前金手指個故

又將佢推上熱門先

推長熱門

「我係⋯⋯你哋係⋯⋯？」

「我哋係郵差，為人間同陰間嘅人送信。」大叔拎出信。

將信交咗畀佢之後，佢背向咗我哋，個身不停咁抖動。

大叔拍拍我膞頭，示意我哋離開，畀佢一個人靜下。

「喺人間嘅信，代表住聯繫。但人間往陰間嘅信，往往代表住要放低。」大叔話。

完成今日嘅目標後，我哋就返返人間。

原來，喺陰間派下信都真係好攰。

當我哋醒返之後，總係有種怪怪地嘅感覺⋯⋯我同一個老男人一齊醒⋯⋯

我伸一伸懶腰後，大叔就同我講：「你今晚一個人？」

「嗯。」

「呃⋯⋯我屋企今晚會煮多咗飯，一個人食唔晒，你過嚟食。」

「大叔。」

「嗯？」

「多謝你。」

「我真係屋企煮多咗咋，你唔好亂諗呀。」

「總之多謝你。」

Gay

會唔會有甜

This post is so great

老你個頭 啱啱放學咋

趕住返屋企飲凍忌廉呀?

強烈要求大叔同主角之間加甜
ps 重甜唔該

推
皮已正

你肯定係腐女

立即留名正評

快啲出文啦

自己推

又得咁少

留名加推

返屋企再出

返到屋企未呀

奶奶奶

live返

推推推

你做教職都可以話放學嫁

又live 左

諗住上個post留位俾你完所以無再繼續推
估唔到咁快又live左
我feel到sad end的味道了

數數手指都睇左gay廉好耐

幾年啦

今日食拉麵 好開心

點解嘅？

王胤瀅聽到好入神，喺哩度佢話：「咁你前輩對你都幾好呀。」

「係幾好㗎。雖然佢總係唔會講出嚟，但睇得出佢對人好好。」

「一啲都唔似你。」王胤瀅咪咪嘴笑住咁串我。

不經不覺，電車到站，地鐵過後，我就咁漫步送佢返屋企，當返到屋企樓下時，佢就話：「我到啦。」

「嗯。」

「我知道⋯⋯聽日有套戲會上，你會唔會有興趣睇？」

「嗯⋯⋯好呀，反正我都好耐無睇過戲。」

「不過⋯⋯」佢有嘢想講，我已經搶先：「不過要分開畀⋯⋯」

「呵⋯⋯」佢笑住咁話：「再見。」

唔好估啦

邊有咁快呀

推9仔

push

同邊個啊

朋友

大約仲有幾多會完

重未上到熱門

推上熱門

太少人啦

最後篇章

我仲等緊

你講完講左幾耐呀

求拉麵推介及食評

訓前輕輕一推

強烈推介丸京

到底gay廉會唔會真係記得啲讀者

咁快又live左

wa diu live again.

加速

一齊去食金龍

唔好喇掛

Gay廉：金龍世界第一

不食金龍非漢子

慢慢推

推一推

大叔係主角老豆
利申:9up

食金龍？
最後一大篇啦

Live

推推推推推
幾日無追，話咁快又live 左

新人lm
平時唔會追故 尋晚見到即刻追到live
好正 不過孟宗嘅情節似曾相識
樓主加油

我都唔知，有bug掛

要問返連仔先知

食金龍食到唔洗出文

晨早推一推~~

終於完了

推多個Post先喇

早晨

早晨 文呢

我哋就係食哩間

大部份呀

組團GO

之前有絲打話好似一個漫畫嘛

返到屋企，攰到我一嘢就瞓咗喺梳化。

大叔⋯⋯

無聊咁打開電視睇，新聞報道都係講負面嘢，哩排越嚟越多人自殺。

哩啲案件由每日一單，到兩單到三單。

跳樓、跳海、燒炭、上吊⋯⋯

我決定關咗電視就瞓覺。

今日返到郵局，娟姐就過嚟同我講：「有冇睇緊一單新聞？又有一個16歲嘅細路自殺。點解會咁嘅？呢排真係好多自殺既案件。」

我回答：「係呀真係好多，多到有啲好似唔係太尋常。」

娟姐拎住報紙，托住眼鏡，好詳細咁閱讀：「今次仲要係好平均，唔單只係學生，仲有老人家、成年人全部都有份。」

就好似背後有個人謀殺緊佢哋咁樣。

呢個時候，我嘅電話又響，係王胤瀅嘅信息。

「喂，我哋今晚七點旺角等。」

金龍世界第一
詳細食評可在大阪故POST3找到

識食一定食金龍

推多幾下先

全部都係船上面啲人 ？

似係啦

一放假就無起身嘅能力

幾時有講過有船

之前主角咪救過隻郵輪

死神來了

推你起身出文

唔出文又準備1001

起身出文啦

第一篇追到而家 好正

大概有一段好長嘅時間我都無出旺角玩，今次嚟到，覺得旺角已經今非昔比。

以前嘅旺角係會令人好想行街，有好多唔同類型嘅小店，例如美甲舖、零食舖、卡舖，依家得返啲大型連鎖店同埋藥店，仲要條街勁多人喺度唱歌，嘈到拆天，又有好多自由行。

得兩種感受，一個係逼，另一個係嘈。

「啊啊啊啊，對不起！」

啱啱行出地鐵站我隻腳已經畀人踩咗十幾次。

我哋約咗喺朗豪坊嘅戲院等，佢好早已經嚟度等，可能因為見到我成個樣好似畀人蹂躪完咁，就好奇問：

「做咩你個樣咁慘嘅？」

「我痛死咗⋯⋯」

佢笑住咁聽完我講返之後，就話：「咁我哋去其他地方囉。」

結果我哋又轉咗去中環。

黃色、紅色、藍色嘅燈光係我哋中間遊走，燈光不時曬落喺我哋中間，海風吹送，散步喺海邊令人好不舒服。

「細個一直想一家人玩摩天輪。」王胤瀅望住摩天輪講。

「妳同妳爸爸佢哋仲未好返咩？」

「唔想見到佢哋住。」

去到哩一刻我都唔知點樣講嘢。

摩天輪貴到瞓喺度，我大概要食半個月麵包。

最後我都係鼓起勇氣話：「咁我哋上去玩啦。」

「吓？」

佢仲呆下呆下，我已經帶咗佢上摩天輪。

老實講，喺上面睇個景又唔係真係話好好，但志在個氣氛。

佢成個細路囡咁望住窗外，又睇得幾開心。

「我哋影張相啦。」

「我唔影相㗎啵。」我話。

「咁而家就影第一張啦。」佢拎起手機，我哋就自拍咗一張相。

「好好保存啦，我好少影相，話唔定哩張係我最後一張相。」

「亂講嘢啦你。」

唔通女主本身要搭郵輪

好眼訓

如果開間旅行社專係帶團食金龍
真係上車不是夢

睇完大阪個故之後
真係plan左12月去大阪個陣食金龍

我係窮郵差，專幫陰陽相隔嘅作者出文

訓個晏教先

出完文都無人
400正皮後繼續

好好睇

支持~~~~~~~

推到依個post完唔到~~~~

成日都借d 意唔update

gay廉覺得好唔好食?
之前有諗過同個fd食呢間
連登仔話個濃湯好重口味

1002

推到1001都唔好比夠400正皮
我要睇
真．完end post ver2

故呢

我覺得ok啵
叉燒幾好食
麵我就鍾意粗啲
濃湯食麵時夠味
但最後會濃到飲唔晒

有冇沾麵jj?

西兄唔好掛住食 係時候出文喇

推到你無限真

有排先夠數

推到IOOI 先定有文先呢

淡已經好好食

第一次留名
文呢?

繼續推呀

「講下笑都唔畀。」

「我覺得，你係一個好朋友⋯⋯無咗你哩個朋友⋯⋯會好傷心。」

聽到哩度，唔知點解，真心有啲感動。

「何況⋯⋯你仲答應過我，會帶我去見母親㗎嘛，你都未做到，唔畀死。」

佢最後嗰句唔畀死真係有啲搞笑。

話咁快摩天輪就轉完，我哋從摩天輪返翻落地面。

當行返出馬路時，有一個中年男人喺都喊住咁話：「我好掛住你啊⋯⋯」

大概四周圍啲人都覺得佢有啲怪，唔知佢係精神病定係咩問題，所以故意行開啲。

然後，佢突然之間發狂衝出去車來攘往嘅馬路，一架貨車煞掣不及將佢成個人撞飛到幾米之外。

四周圍嘅人即刻衝上前，嗰個人七孔流血，當場死亡。

係咪收到陰間回信

揾人幫我送封信畀gay廉啊 提佢岀文

七孔流血遠七孔流血，死還死。兩樣野黎既。
Pish

突然咁多人死，一定有啲問題
會唔會女主角爸爸又自殺死呢

有人由陰間帶信返人間

撞飛幾米又諗起張gif

有人捎信的話 可以用我抬頭比多封gay 廉

文呢？

西巴加個速先

其實我係推post嘅

我同王胤瀅都睇到目瞪口呆，竟然就咁有一個人死係我哋嘅面前。

當返屋企路上，佢神情有啲憂傷咁講：「點解⋯⋯最近好多自殺嘅案件，你覺唔覺得？」

「覺呀，哩排嘅新聞全部都係哩啲。」

「好似大家都好唔開心咁樣⋯⋯」

「其實我都有留意緊。」

「你知唔知⋯⋯最恐佈係唔少人網上都話，死嘅人都講過發夢見過一個男人⋯⋯佢會幫人。」

「嗯⋯⋯但幫乜嘢，呢個我就唔知。」

「咁奇怪⋯⋯」我覺得有啲心寒。

「好恐怖，希望哩啲事可以盡快停止。」

「咁我哋⋯⋯之後仲繼唔繼續睇戲？」

「我畀一日時間你諗。」佢微笑咁話，就上返佢屋企。

雖然同王胤瀅出街係一件開心嘅時候，但呢一日大家嘅心情都因為嗰個人嘅死，有啲沉重。

個男人會唔會係爵士，上黎收割返d靈魂

個男人可能係主角自己呢
其實係咪陰間人都有權力寫信
或者去回信

再次live

事情唔係好似王胤瀅所希望咁樣發展，越嚟越多人選擇自殺。

返到郵局，娟姐又同我講起哩個話題。

「究竟點解會咁多人死㗎⋯⋯」

哩件事真係好奇怪。

「娟姐⋯⋯上次咪話問返下面，點解無啦啦會襲擊我哋嘅？有無結果。」

「下面無回應呀，好似當無哩件事咁。」

「咁奇怪？」

我返到房，無嘢做之下，就上網睇新聞。

咁啱啲媒體開始整專題訪問，研究近期大量出現嘅自殺事件。

記者喺一邊訪問專家：「陳教授，近期咁大量嘅自殺案件出現，好多人都話同社會風氣轉壞有關，你又點睇呢？」

書卷氣深濃、金絲眼鏡嘅教授回應：「社會風氣同人一定係有關係，因為人係群體嘅生物，當大量媒體報道，有所謂自殺潮出現時，確實會令更多人選擇死。」

「即係風氣係主因？」

「不過咁，通常自殺潮都會有特定嘅身份，例如學生咁，今次就⋯⋯」

「咁究竟點解會出現咁大量嘅事件呢？警方都話案件亦無任何可疑的地方。」

教授神情嚴肅咁講：「暫時都未能夠解釋到哩啲事點出現，唯一比較似嘅線索係，好多自殺者都聲稱喺夢入邊見到一個男人，哩一個男人會唔會係關鍵呢？又點解會咁大量嘅人目睹哩一個男人呢？」

記者點點頭，連番同意咁樣講：「無錯啊，哩件事都喺網上面瘋傳。」

教授捻起枱上面一疊疊案件嘅紙張：「第二點奇怪嘅地方係，唔少死者嘅家人都聲稱，死者自殺前並冇任何情緒低落或者遇上啲咩困難，反而係⋯⋯幾開心添。呢樣就令人更加困惑。」

「咁奇怪？」記者話：「好多時自殺嘅人都係因為佢地遇上一啲困難或者係佢哋嘅內心⋯⋯唔開心但無人幫到佢地佢哋先會選擇自殺呢條路，從未聽過因為開心所以去自殺㗎啵。」

「無錯，所以我地都可以判斷，呢次咁大量出現嘅自殺案件，絕對唔係平時咁普通嘅事，當中一定有啲因由。」教授咁樣講：「如果搵唔出呢一個原因，好可能呢個自殺潮會繼續落去。」

第一次留名 繼續出文未

個原因就係
呢班人都係原本要坐郵輪嘅人

死神要你死 點避都冇用
竟然落左生死簿

繼續 加速

陳教授又出返黎

晍好比佢停

深宵一推

Post ending留名～

既然本簿寫左一定係幾時死同點樣死，又何來可以改變

樓主加油
推推推

郵輪係咩 無記性

追咗咁耐故，咁次第一次留言。我仲記得我係由一首詩開始追你嘅故事，其實有時候我真係唔係好明，明明我平時連字都唔睇多隻嘅，但我竟然會睇哂一首詩個故仔。我真係覺得好神奇，西樓你嘅文就好似有魔力咁，令我呢個唔睇書嘅人都會睇你嘅故事。我真係好希望你可以繼續將你嘅世界寫比我地睇。最後無論你唔繼續寫故仔我都會支持你。
睇左咁耐故突然想畫入面嘅人出黎。終於趕到係完post之前畫完
送比你西樓當多謝你寫故仔比我地睇。

畫得唔好記住屌細力啲，小弟我嘅心靈係好弱小嫁。

樓上幅畫

條女

Push

早晨一推

夠鍾出文啦

咩郵輪呀 唔記得左

起身未呀

係咪個大叔幫陰間回信，所以d人落去見佢地掛住既人

每朝訓醒入黎追返尋晚出既文 已經成為指定動作

咩郵輪呀

之前主角幫警察查案，送信俾一個貨車司機，個司長為左保住兩個兇手就用係生死簿上見到幾日後（當時）將會令好多人死既郵輪意外情報同主角交換。

之後主角就無告發果兩個兇手，走去阻止郵輪起動，從而令好多應該要死既人無死到

節目去到尾聲嘅時候，我房門忽然敲響。

「你好⋯⋯我係嚟⋯⋯寄信。」一個短頭髮嘅女仔入咗嚟，靦腆咁講。

「我叫Maggie，今年⋯⋯廿九歲。」

Maggie嘅爸爸喺兩年前過咗身。

「係我心裏面一直有個秘密，好想同佢講，但一直都講唔出口。結果佢就過咗身。所以我想藉哩封信同佢講返哩件事。」

Maggie有一個阿哥，一家四口其實幾幸福。

兩個仔女都出咗身，自然兩老都可以享下福。

Maggie都係一個聰明又可愛嘅女仔，喺四年前就已經結咗婚，佢阿哥仲早啲，喺五年前就結咗，大家婚姻都算美滿，夫妻間仍然相敬如賓。

只不過，兩老一直都好想抱孫，無奈佢哋兩個一直都生唔出。

多謝巴打嘅支持 同埋幅畫畫得好靚呀
好鍾意
但公唔公開得㗎

頭先好急咁起身換衫先發現今日係星期日

咁出文啦

出咗啦

出咗去

嬲

文啊

好有日漫feel

唔洗返工就最啱出文喇

好可惜gay 廉選擇躝街都唔出文

又live 左, 推

又live左

推重情節

反正星期日都無人㗎啦

等緊文啊

樓主你有我

只不過，兩老一直都好想抱孫，無奈佢哋兩個一直都生唔出。

「我爸爸一直都以為，係我嘅身體問題，所以媽咪成日都會煲啲藥膳畀我飲。又會叫我老公食多啲生蠔。」

「真係好體貼嘅父母。」

「但咁樣係無用。」

「喔？」

「因為⋯⋯」Maggie望一望手上嘅戒指話：「根本就唔係身體嘅問題⋯⋯」

我好似已經估到一啲嘢。

「咁係⋯⋯？」

「我想問⋯⋯我嘅面試係咪已經過咗關？」

我點點頭。

佢拎出一封信，有啲遲疑咁樣遞上，又收返埋。

「我⋯⋯可唔可以返去再改一改？因為呢封信對我嚟講好重要，我好驚咁樣寫係唔啱。」

而係咩？條仔唔想搞佢？

你當我地呢班毒撚係咩？

咪就係

星期日冇人你都敢講？

有人呀

點會冇人吖

毒丁邊有節目丫

你都係想我咁講姐

出左街都可以追文架姐

人

唉唔好再講了 嗚嗚

等緊文

停喺度

玩野咩 毒撚無野多 時間就最多

巴打新工果邊還好嘛

reject咗了

Maggie走咗之後，亦都係我放飯時間。

當例牌去到Starbucks買咖啡時，一個熟悉嘅聲音勾起我注意。

「唔該，一杯⋯⋯」

我循住聲音嘅方向望去，無錯係一個好熟悉、我每晚發夢都會夢見嘅身影。

細妹。

「細妹！」

我激動咁喺咖啡店大叫，四圍啲人都畀我嚇親，本來正在係收銀買咖啡嘅細妹，愕咗一愕。

「細妹！」

我再叫一次，終於佢有反應。

細妹：呀生 你乜水呀？

緊張

搵返個妹

好彩有你

我仲係到啊喂

有人再出

文plx

有人

又停

我一直都在

留名！

有呀出文啦

個妹終於出現😭

阿妹

個反應係轉身向後跑！

個店員好緊張咁叫：「小姐杯嘢啊！未找錢呀！」

話咁快佢已經衝出咗店外，直奔遠方。

「先生⋯⋯佢走咗啦啵⋯⋯」有個好心人喺我側邊提醒我。

我哩個時候先反應過嚟。

係啵！

追佢！

完全唔知佢走咗去邊，我喺天橋四處觀望，終於畀我喺對面馬路見到佢。

「咪走呀。」

我急急腳咁跑，哩個時候佢唔知我仲追緊嚟，放慢晒腳步咁行。

我絕對可以捉到佢。

峰迴路轉
btw 文呢

呢個時候停

唔好係度停啦 好吊癮

咪係囉 快啲出文

喂 咁衰架呢啲位停 文呢？

樓主咁做都係想上popular page

睇埋本書先 差百幾頁咋

要正評 有有有 最緊要你出文

停左呀 快d出埋佢！

出埋文先睇唔好冇？乖啦

睇左依個故咁耐都忍住唔留言最後頂唔住要留

快啲出文啦
唔好吊我癮

一早正皮左啦
唯有繼續正皮留言

好緊湊 推下先

又吊人癮

唔小心瞓咗 成個頭撼咗落keyboard

一早比咗啦

細妹呀

個頭冇事就快啲出故

個節奏開始拖慢咗，推番快啲得唔得

咁緊張之下live 左

個頭無事就乖乖地出文喇

快！

又live, 緊張關頭呀

快啲快啲

正評左啦

趕完assignment 係時候推post

留名等睇post ending 2

我哋距離之間得返唔夠100步嘅時候，佢突然間好似預感到我會出現咁，忽然望後，知道我追嚟就加速狂奔。

可惡，明明差少少。

「妳做乜嘢要走呀！」我呼喝佢，但佢無應，仲越叫越走。

細妹不嬲都係跑步高手嚟，我哩啲身體虛弱嘅根本無得同佢鬥。

正當我咁諗之際，係咁回頭望我嘅佢，唔小心迎面撞咗落條西裝友身上，佢跌咗落地下，亦順勢畀我追上佢。

「妳⋯⋯做咩要走⋯⋯」我喘住氣講。

「知唔知我搵得妳好辛苦。」

佢無答我，想起身逃跑時，好彩我反應夠快，畀我一手捉住佢。

「我好掛住妳哋呀⋯⋯」

眼淚唔知點解喺哩個時候，源源不絕咁湧出嚟。

我真係好憎喺人哋面前喊，仲要喺中環街頭，大街大巷，但我真係忍唔住。

「我真係好掛住你哋呀⋯⋯」

細妹有啲驚慌咁縮返隻手，佢眼神閃縮咁話：「對唔住⋯⋯」

「唔緊要，搵返妳哋就得。」

「唔係⋯⋯我嘅對唔住係⋯⋯我唔係你要搵嘅人。」

「咩話？」我聽唔明⋯⋯

「我⋯⋯我唔係你細妹。」

做咩要忍住唔留言

只要個妹大叫非禮就ko主角

失憶?

都係瞓覺去算

唔好

點解要咁做？？

休息係為咗走更遠嘅路

你訓咗咁我地點算

點解啊 文啊

唔好訓 繼續出

出多兩篇先啦

平時又唔見你早瞓

出埋文先訓 好吊癮呀

我搖搖頭話：「無可能，妳點扮都好，我都唔會認錯人。」

佢究竟係咪當我低能，我哋對咗十幾年，我點會認唔出係佢，唔通阿哥連個妹都認唔得。

佢慢慢咁企返喺身話：「你⋯⋯你乜嘢都唔記得晒？」

出文啦

唔好咁樣停啦

Gay廉還有我

重要環節 文啊

文呀 停係嗰到 搞到我個心囉囉攣呀

gay廉你停係度，搞到我瞓得唔安樂啊

係呀，你唔出文，我點會記得⋯⋯

點解

好嬲

成日都釣住釣住
果少少軍糧邊夠分呀

好吊癮

呢個post應該又end唔到

我都覺

咁樣吊法好快又1001

Ex黎？

好恐怖

究竟佢唔記得左啲咩

我都係

有無搞錯 停係呢啲位。。

快

比你吊住條癮 溫唔到書啊

我要負皮你 停喺啲咁重要緊張關頭嘅位

你班友 出完文又話吊癮

「我⋯⋯係有一部分嘅記憶遺失咗⋯⋯」

「咁唔怪得⋯⋯」

「究竟哩段時間妳同媽咪去咗邊度呀？」我緊張咁捉住佢隻手問。

「我⋯⋯」佢立即鬆開我隻手話：「對唔住呀⋯⋯我真係唔係你個妹。」

「點解妳仲要扮？我認得⋯⋯」

「我嘅意思係⋯⋯」佢唔太敢望住我，只係低頭話：「眼前哩個的確係你個妹，但我並唔係你個妹⋯⋯」

我個腦空白咗一片，佢明明係講緊中文，但我完全聽唔明佢講乜嘢。

一句自相矛盾嘅說話。

「妳講緊乜嘢？咩意思⋯⋯？」

「我⋯⋯我⋯⋯你⋯⋯」佢支吾以對咁，呑吞吐吐，最後話：「你記唔記得邊個係阿龍呀？」

聽日仲要早起 邊個叫我起身呀

呀龍？

出多篇話你知

突然諗起
唔可以入係間屋
其實會唔會係主角帶阿妹老母落去
佢地入了「人」間屋
同佢地互換了

我發現你出幾多都係吊人癮你早啲訓聽朝早啲起身post 我希望聽朝唔洗等

多謝大佬

Live左

公開得啊。我只畫得唔靚先加密。

呀龍

之前啊龍叫男主角陪佢 話董xx都走咗
啫係董xx上咗啊妹身 所以離開咗陰間
關唔關隻米妮事

新讀者留名
之前睇過你幾個故，覺得好好睇
希望你繼續寫，唔好停

一口氣追完，好撚正

點解要喺呢個時候見到你篇文

7點起身翻工

凍到唔想起身

陪我起身

多謝巴打

留名先

搭地鐵見到張床 係咪海市蜃樓

係地鐵催你出文

邊個係阿龍呀，我樓下個看更都叫阿龍

阿龍係咪之前係山頭到出現過果位？

陰間果位朋友

瞓咗30分鐘
記得出多啲文俾我吊命

你個名 嚇親我

哩個時候，一件件事開始接踵以嚟。

王胤瀅打電話畀我。

電話另一邊，傳嚟佢嘅哭泣聲，佢一路喊一路話：「喂⋯⋯」

當我趕去到醫院，王胤瀅同一個女人坐喺張凳上。

嗰個女人低頭抱面絕泣，而王胤瀅坐喺佢側邊陪住佢，仲有兩個警察喺身邊，拎住筆喺度記錄嘢。

王胤瀅見我嚟咗，都無過乜嘢，淨係點點頭，我睇到佢嘅雙眼通紅。

「妳無事嘛？」

「爸爸唔喺度啦⋯⋯」

當我收到佢電話嘅時候，聽到呢個消息，都有啲唔係太相信。

PO漏一段

「我⋯⋯我⋯⋯你⋯⋯」佢支吾以對咁，呑吞吐吐，最後話：「你記唔記得邊個係阿龍呀？」

「我記得呀。」

「總之⋯⋯你有咩就問佢啦，唔好再搵我啦，我真係唔係你個妹，我已經避得你好辛苦⋯⋯你當畀個機會我啦，係我哋對唔住你哋⋯⋯對唔住呀⋯⋯對唔住呀⋯⋯」佢一邊講，一邊喊住咁走。

剩返我一個人留喺原地，不知所措。

究竟⋯⋯發生咩事？又關阿龍咩事？

哩個時候，一件件事開始接踵以嚟。

王胤瀅打電話畀我。

電話另一邊，傳嚟佢嘅哭泣聲，佢一路喊一路話：「喂⋯⋯」

當我趕去到醫院，王胤瀅同一個女人坐喺張凳上。

嗰個女人低頭抱面絕泣，而王胤瀅坐喺佢側邊陪住佢，仲有兩個警察喺身邊，拎住筆喺度記錄嘢。

王胤瀅見我嚟咗，都無過乜嘢，淨係點點頭，我睇到佢嘅雙眼通紅。

「妳無事嘛？」

「爸爸唔喺度啦⋯⋯」

當我收到佢電話嘅時候，聽到呢個消息，都有啲唔係太相信。

晨早留個靚名

對唔住
btw正皮加速

yes ar 你問佢識唔識西樓

一陣補下眠先

加速！

又live左

繼續推

想做個小透明

你繼續寫故我實篇篇都留言

加速未

正，起身又有文

番工前睇下文，正

500

我返來了

好正呀 已正評
加速加速

唔通真係入左人屋交換左身份?!

好可能係 只要捉佢個妹落返去就換返個身份

快啲啦

但我唔覺得小佟係啲咁嘅人

咁呀媽換左做邊個

膠估：主角對呀媽呀妹坦白自己落到陰間》呀媽呀妹要主角帶自己落去先信》參觀期間觸犯禁忌

雖然話王胤瀅自嗰一件事之後，一直都唔鍾意佢爸爸，但始終都係佢親生嘅爸爸。

「冇可能，冇可能㗎⋯⋯」王胤瀅嘅後母一邊搖頭一邊講：「佢前幾日一直都好開心⋯⋯點會無啦啦自殺呢。」

我突然之間諗起，新聞報道呢排自殺嘅人，其中一個奇怪疑點就係，事發前睇落好開心。

警察繼續喺度問：「佢無任何嘅地方睇落唔尋常？」

「無⋯⋯真係一啲都唔無⋯⋯」王胤瀅嘅後母忽然好似諗起啲咩，成個人定咗一定。

警察都好敏銳，即刻追問「你係咪諗起啲咩啊？」

「佢⋯⋯好似話佢見返前妻⋯⋯發夢嘅時候。」王胤瀅嘅後母補充：「我一直都以為佢係講笑，所以冇當係啲乜嘢。」

王胤瀅瞪大眼睛望住佢媽咪，然後驚恐咁望住我。

好撚好睇

見返前妻⋯⋯？

「好呀，唔該晒你，有啲咩想再補充我哋再搵你哋。」

送走警察之後，王胤瀅就拉我去醫院走廊嘅另一邊，一個佢媽咪聽唔到嘅地方。

「你係咪接過我爸爸嘅案件？」佢皺眉抿嘴話：「你又話唔可以帶人落去嘅⋯⋯」

以家有個同主角相反？

從陰間帶鬼去見人？

Live 左
好緊張呀
推👍🏻

郵差送信 對家送人 會唔會同上次俾兵追有關

Live 了

推爆你

成日唔得閒，睇到好亂呀

有冇巴絲整理一下

咁間屋搵邊個頂？

文啊我要文啊

高潮來了？

出文未

又見到f5個制喇

Live嘅壞處就係成日追追下又唔記得左之前個啲

全智腎好得意

點會唔靚
我擺咗上我FB

推呀，我要推到gay廉高潮

又吊癮

500正評仲唔post文
信唔信捉你落去耕田

ot完即刻開post
點知未有
好期待阿

炒燶咗隻鍋 洗死人
好快出

「我⋯⋯我無呀，我哩排根本無帶過人去陰間。」

「咁但係我爸爸點會話喺夢中見返我媽咪？哩個唔係去咗陰間係乜嘢？」佢越講越激動，淚水已經流到成臉都係。

「我⋯⋯」

「雖然我好憎佢咁樣對媽咪，但佢始終都係我爸爸呀。」

我好似解釋乜嘢都無用，王胤瀅已經認定咗係我做嘅事，即使我解釋佢都唔會聽得入耳。

我都係將嗰一句唔係我做嘅收返入口，由得佢發泄就算。

「對唔住⋯⋯」

「我想靜下，Sorry⋯⋯」佢望住地下講。

我遞上紙巾畀佢，懸喺半空，佢無接受。

「咁今晚，我⋯⋯」

「今晚就咁算啦。」

「好⋯⋯」

果然比我估到

有文呀

應該系黑衣人既問題，搞到地府出現問題。
以個起因因為主角帶左老母同細妹落去比人換左
自吹下先

太遲了

系你老母

d線開始重疊 正

巴打做廚房?

屋企煮飯食

快啲

好吊癮啊

點寫你都話吊癮㗎啦

因為係gay廉所以好吊癮

篇文唔好就唔會吊啦係咪先
吊點都好過屌多多聲下化 ?

咁少人點出呀

步出醫院嘅時候，唔知點解好似失去咗一啲嘢咁，心裡面好唔舒服。

返到郵局時，Maggie已經喺門口等緊我。

佢笑一笑，揚起上面嘅信話：「今次哩封信⋯⋯我已經改好。」

我有啲無力微笑回應佢：「我諗一定好睇。」

「確定今次係唔會變啦。」

「嗯⋯⋯」Maggie坐低後，有啲擔心咁望住我話：「究竟人喺陰間，會唔會⋯⋯死？」

「喺陰間已經係死人啦啵。」

「我嘅意思係⋯⋯會唔會有第二次嘅死⋯⋯應該唔會㗎可？」

「點解咁講？」

「無呀，我只係好驚⋯⋯佢睇到哩封信會好激動。」

Maggie嘅爸爸係一個好暴躁嘅人，動輒就會發脾氣，所以屋企啲嘢成日都爛晒。

「會呀。」我答佢。

「吓？」

「陰間嘅人當然都會有可能死。」

「咁⋯⋯」

「妳決定好未？」

你個po點會小人

live

又話少人 好傷心囉

臨瞓前不如出多一篇

Same here

睇黎gay廉有機會開多個post ending (2)

冇幾耐之後，我就帶住Maggie封信，同滿載嘅疑惑往陰間去。

阿龍⋯⋯究竟關哩個人咩事？

今日實在發生太多事，個腦完全處理唔到。

細妹⋯⋯王胤瀅爸爸嘅死⋯⋯

太多太多事一時之間湧嚟，實在接收唔到。

因此一定要藉住呢個機會好好了解究竟發生咩事。

步向夕陽小棧，每一步都好沉重。

今次，看守嘅人無再襲擊我，而我都好順利咁嚟到Maggie爸爸住嘅地方。

「爸爸，當你睇到呢封信嘅時候，請你唔好激動，因為有啲嘢其實我收買埋咗喺心，一直一直都無同你講過。

又或者我根本唔識講。

對唔住，我呃咗你一世。」

「粉中加油！粉中加油！」

場內熱鬧紛紛，啦啦隊揮灑汗水、整齊嘅舞姿同埋口號，為場上面嘅球員打氣。

呢場賽事觀賽嘅人真係人山人海，逼晒成個球場。

「傳波！」

「小心有鬼！」

「截咗！回防！」

「有我！」

Maggie一個左拐右轉，順手偷波，對手反應不及，大意失荊州。

衝刺如馬嘅Maggie，畀兩個球員盯住，佢一個假動作轉身，成功偷位上步，手輕輕將波遞進籃內。

全場歡呼。

「哇你個女好利害喎！」嚟觀賽嘅家長，忍唔住向Maggie爸爸讚嘆Maggie。

爸爸滿意一笑。

「但Maggie咁勁，性格又咁男仔，會唔會好難搵男朋友啊。」

「我都唔知佢⋯⋯」

「女仔邊洗咁快拍拖啊，讀大學先啦。」Maggie嘅大佬幫口。

只係望住Maggie喺場上面耀舞嘅英姿，爸爸有啲擔心

唔通maggie係鐘意女嘅？

Btw真係好想知點解你會有信心上個post會完到
因為依家咁睇好似都忟忟地水

加速加速

扮下野tum下人幫佢推post姐
勿認真wor

佢每個post都話一定完到架啦

瞓著前一推

有文即推

唔通maggie本身有j

訓較一推 聽朝見

推呀推

推啊

無了

輕輕一推

咁快就600幾
Lm post reading (2)

睇reading睇上腦

推

咁都話少人

做廚房邊駛自己洗鍋

早晨
凍到抽筋今日

好想即刻完 但又想補足啲

大家都唔想你咁快 慢慢黎啦

「點解你仲未有男朋友嘅？」

呢個問題由高中一直問到大學畢業，Maggie始終都答唔到屋企人。

嗰日，Maggie嘅爸爸啱啱參加完反對訂立性傾向歧視法嘅遊行，返到屋企見Maggie無所事事咁攤喺梳化，又追問佢呢個問題。

「你性格又唔係唔好，樣又唔係話真係差，點會冇男朋友啊。」

「冇男仔鍾意我掛。」

「荒謬啦，你又唔係嗰啲乜鬼同性戀，你又靚又叻，點會冇男朋友。」

「你大佬又係嘅，一直都搵唔到女朋友，都唔知你哋兩兄妹究竟搞啲乜嘢。」

終於Maggie嘅爸爸忍唔住要幫佢同佢大佬搞相親。

不過相親咗好耐，都冇好結果。

唔係呢個唔啱，嗰個太有錢，就呢個睇唔順眼。

爸爸冇放棄過，直到有一日，佢地兩兄妹同時宣布要結婚。

估唔到一嚟就雙喜臨門。

「好囉，你哋結婚，咁我有孫可以玩下啦。」

只是一直都無孫，哩樣嘢好不解，直到佢死後都唔明白。

「對唔住啊爸爸，我哋一直都瞞住你。

原來同屋企人講大話，守住一個秘密，一講唔講得嘅秘密，真係好辛苦。

爸爸，其實我係同性戀。

我同哥哥都係同性戀。

唔啦

聰叔：真係家門不幸啊～～

gay廉早晨

人地就好事成雙，佢老豆就禍不單行

西兄早晨

早起的腳仔有文睇
新毒者表示支持gay廉

有文推一推

身邊真係有fd兩兄妹都係同性戀

同佢地結婚嘅都好慘

應該係阿妹同阿哥嘅愛人結婚 阿哥同阿妹個愛人結婚

changing parents

大家可以估定新post 個名啦

推推推推推

慘到咁 🤦🏻‍♂️

原本諗得最差個scenorio 係兩兄妹相愛

唔知香港有冇

好慘

再留名

又要推爆多個post

準備開第四個完post啦

更新左lihkg勁唔好用

Gay廉準備開新post

Pish
追到live啦

推爆他

兩對新人，一場婚禮，雙囍臨門。

Maggie嘅父母大概係今日最開心嘅人。

「你是否願意⋯⋯」

當證婚人宣讀誓詞時，Maggie微笑咁講我願意。

「我用最真誠的喜樂，與你共赴新的生命⋯⋯」

只係好少人留意到，新娘子嘅目光真正注視嘅，並唔係新郎，而係新郎身後、企喺Maggie大佬身後嘅「新娘」。

「因此，在我們一生中，無論遭遇什麼，我願意對你承諾，我將成為你順服、忠心的妻子。」

我願意。

Maggie流出眼淚，講咗最後一句誓詞。

「感動呀感動呀，新娘子太鍾意新郎！」

場內嘅人都起哄，為哩對幸福嘅新人送上祝福。

原來講大話，仲要對至親嘅人講大話，真係好攰，今日佢終於感受到謊言嗰一種沉重。

我又唔係樓雨晴

入左鬼屋

我身邊都有兩姐妹都係les
佢地仲要係基督教家庭

佢地自身信唔信教？

我諗起以前同學
家姐係tbg 個妹係tb
果時都有諗過佢屋企生兩個女都係les唔知屋企人點諗
點知 最後兩個畢業左之後開始變返直

係時候出文喇

其實我都係想擺低句好吊癮姐

Gay廉呢？

「爸爸，

曾經無數次，深夜嘅時候喺你房門徘徊踱步。

但我始終都無勇氣行入去，特別當你激動不已咁對住電視鬧嗰啲人時，

好多次，我都想開口同你講，其實你個女就係你口中鬧緊嘅人。

收藏一個秘密，好辛苦。特別當我知道，大佬都同我一樣時，我更加無法想像，你知道哩個消息之後會點樣。

你中風嘅畫面一直都出現喺我眼前，歷歷在目，我實在唔想你有第二次。

『不如⋯⋯我哋結婚，完阿爸一個心願。』」我同阿哥講。

就咁樣，一場荒謬嘅婚禮就展開。

記得嗰日你笑得好開心，咁樣我就覺得足夠。

「如果暪⋯⋯你覺得可以暪幾耐？」阿哥嗰晚問我。

「我希望⋯⋯一世。」

唉 最後都係要拆穿

信
兩個都有返教會

無開一陣沉咗落底

無～～邊有者

你出文咪即刻升返上去囉

收工有文睇

好睇

無說服力嘅 明明我啱啱先出完

成個鐘頭之前啦

幫你推返上去啦

推返上係咪就有文

上左熱門啦 出文啦

樓主加油

其實活係其他人既期望真係好慘
唔知係為愛你既人定係無勇氣

負能量超標

文呢！

大家一齊推個post 上熱門

仲有新篇 根本無可能係ending

無錯

Yeah,有文

有咩？？

已經無咁嘅奢望 唔洗啦

直到有人同我講，「一世」其實唔係「一世」。

人死，並唔係如燈滅，仲要去下一站。

我好怕，將來再見到你，你會怪我，怪我從來都無同你講過。越遲，傷害越大，所以我先下決心，寫哩封信同你講⋯⋯

對唔住，爸爸，我真係唔係你諗咁。

你會唔會⋯⋯明白我？

你「不正常」的女兒上」

間咗陣，我已經聽到Maggie爸爸將封信撕爛嘅聲音。

「我就當我從來都無仔女！反正同無都一樣！」

佢好激動咁樣將碎片扔落地下，踐踏多兩腳。

「我開始明白點解Maggie佢哋兩個會唔敢同你講，佢哋真正嘅性取向。」

「你咩嘢意思，唔通你覺得佢哋好馨香呀？乜面都無晒啦而家！」佢紅臉中青筋暴露。

「名聲緊要定你同仔女嘅感情重要？」我忍唔住大聲講。

佢稍為冷靜一啲，我繼續追話：「如果你有用心咁去讀封信，我相信你會明白，你個女好勇敢同善良⋯⋯如果你稍為有嘗試去明白，就知妳嘅掙扎同痛苦有幾大。」

佢面上嘅青筋漸退。

「始終都係兩父女。」

佢開始鬆一口氣，想伸手執返封信時，有一把男聲從後而置。

「咁又唔係，我明白大叔你點諗。」

出文啦樓主！

神秘男人出現

唔知點解有d感觸
利申：非gay

好快畀返正能量你

推
神秘人係屋入面

加油呀gay廉 推爆你

我都俾正能量你 我正評你留言

又推下先，keep住比個post係熱門

阿龍。

「又唔係望子成龍，望女成鳳，只係想仔女正常孝順，又有邊個理過大叔作為父親嘅感受？」佢慢慢行過嚟講。

「阿龍⋯⋯你點解喺度？」

「你都喺度啦，所以我咪喺度。」

我望住大叔，佢開始猶豫起嚟。

「喂⋯⋯你唔好搞到佢⋯⋯」

阿龍好認真咁話：「我真係咁諗，講到好在乎父親，咁又唔見佢哋為咗父親改變？」

「阿龍！」我拉開佢去另一邊，遠離大叔嘅屋企，由佢自己決定。

我哋行喺河邊，我話：「上次多謝你幫咗我哋。」

「唔洗啦，我哋朋友嚟㗎嘛。」

「但我有啲問題想問你。」

「係咩？」

「我屋企人嘅事⋯⋯一個佟蓳萓嘅女仔⋯⋯我遺失咗嘅記憶⋯⋯你可唔可以解答我？」

好呀

有文！推下先

所有野都係阿龍搞嘅？

live 推

龍

阿龍先係幕後黑手 ？
會唔會係阿龍暗地搞左好多小動作先有主角冇左阿媽阿妹 又有咁多人死左

2

屌 又live

推！

Gay廉係咪出左去扮鬼

樓主halloween留返喺屋企寫文唔好出街啦

真係好睇到忍唔住 要推一推

傲嬌撚 想上熱門又扮冇期望
幫你推多幾下

推，唔知大boss係咪陳教授呢

其實呢個內容真係唔錯，但我都係中意你啲愛情故
輕輕一推

究竟gay廉又要開幾多個結局post

上次開咗3個，今次繼續推爆佢

破佢紀錄

推到有文

推多下

萬聖節咁快抖

交呀

「我介紹一個好玩嘅朋友俾你啦最多，當係多謝你幫我補習啦，又教我識字。」

「好朋友？」

「佢同我一樣，都係住咗係靈薄區好耐，一出世就無爸爸媽媽。但佢好勇敢架，又大膽又聰明。」

「有無咁好嘅人呀？」

佟蓳萓拖住我隻手，就帶我向山上面走。

佢柔嫩順滑嘅小手，唔知做乜嘢，令我隻手去到塊面，都覺得好紅好熱。

我哋去到山上面嘅一間小木屋，一打開門這個單眼嘅男仔開門。

「阿龍，我同你介紹個新朋友呀。」

「佢叫南門。」

「佢叫阿龍。」

我哋握握手，感覺阿龍握手唔太用力。

「你好。」

「我覺得我哋三個一定可以做到好朋友。」佟蓳萓笑住咁講。

「10、9、87654、32⋯⋯1，我嚟啦。」

無扮鬼呀

開心定唔開心好

正評先啦

俾左正評 出文啦

已正評 等出文

唔好比佢停

801

文呀
好想快啲知真相

過左無耐
佢地就大叫
樓主好波

早晨 又要返工

晨早一推

阿龍喺大樹下轉身，開始四周圍搵我哋。

佟蓳萓匿埋喺草叢下，收得自己好埋，正係度屏息靜氣，睇住阿龍嘅動向。

「一、二、三⋯⋯」

佢數住佢嘅腳步，似乎阿龍發現唔到佢，開始鬆一口氣之際，

阿龍忽然轉身，大叫：「佟蓳萓！」然後極速狂奔，闖入草叢裡面，一手捉向佟蓳萓。

「嘩！」

佟蓳萓反應都好快，已經掉頭就走，但速度遠遠唔及阿龍，

阿龍兩三步就已經趕上咗佢，一嘢捉住佢。

「喂呀，好茅呀！扮睇唔到嘅你！」

「出其不意，攻其不備，兵家之謀呀。」

「你又講一啲我唔識嘅嘢，你狡猾就狡猾！」

「仲差南門亮一個。」

我匿埋咗係樹上，一個好隱閉嘅位，正常人應該望唔到。

但一陣風吹過，樹葉四散，阿龍好敏銳咁望向我呢個方向。

「南門亮，最後一個。」

今日係陽光燦爛嘅日子

一早就出文 抵讚

一起身就有文

「南門亮，最後一個。」

心寒咗寒

一向都有㗎啵

欣賞gay廉每朝番工都有文睇

有文既morning先係good morning

上班前一推

說話之間，佢已經拔足狂奔，暴跳攀爬上樹。

我心裏暗叫不妙，立即跳落樹枝，借力到地。

但佢追得好貼。

「喂喂喂！」

我幾乎用盡力量去跑，但仍然感覺好似下一秒就會畀佢捉住咁，後身嘅背都有種毛毛嘅感覺。

「嘩⋯⋯嘩⋯⋯」

前面係一個小狹谷，高萬丈深，跌落去就死硬。

但有危就有機。

我唔知哪來嘅勇氣，真係痴咗線，一嘢跳過去，落地嗰下自己都覺得自己好彩。

應該安全啦掛，無人會咁癲。

下一秒，阿龍已經撲咗過嚟。

「捉到你了。」

正皮gay廉要開多個post

好小見你留言

準備1001，又完唔到 ?

同一類人

我都覺得依個post完唔到

完到Po? 咁勁？

呢個po又完唔到

推到新post

唔知下個post會叫咩名？

捉到你了

又上即時熱門，恭喜

好文要推 不過唔見文要推大力啲

好肚餓 冬天特別肚餓

無咗啦

起身有文 正

係呀，食完都好似唔夠飽咁

好靡爛嘅生活

好掛住

「阿龍你真係好勁。」

我哋三個玩完之後，攤咗喺草地上，哩個時候我都忍唔住要讚下阿龍，佢實在太勁。

「我一出世就無屋企人，無人照顧，係靠自己先生存到。」佢淡淡然咁講：「你就好，一出世有爸爸媽媽。」

「陰間都要講生存㗎咩？」我問。

「阿龍唔係一出世就喺度，佢係幾歲之後先嚟，畀佢爸爸媽媽⋯⋯」

「都係唔好講嗰兩個拋棄人嘅父母，我有你哋咪得，你哋唔會拋棄我嘛。」阿龍笑住咁講。

自此，我哋成為好朋友，成日都會一齊去玩，過住快樂嘅時光。

再推

幫下手先

文呀
輕輕一推

女子月土食我口牙！

出文當飯食

有條女叫月土，食左你口入面啲牙！？

講得好

有飯吃了

好想瘋狂食肉

咁晏先食飯

出文點睇？

推到開新post

原來無留名 搞到我睇左上一個post兩次

留名等傳送門

有文未

推爛你

又推爆你

放工都未有文，種唔推爆你

就快又有新post了

要出動推爆po?

要啦

似乎又要新Post

新post會叫咩名？

食lunch睇完吊住癮，諗住收工入黎睇下，竟然仲未有文

推還推 留空3個post比樓主貼新link

又完唔到

日日都追到live 左
推到1001

又1001

diu live

新post 會叫咩名

話時話，上左熱門

出文好似慢咗好多

幫推，我要文呀

開定新post啦gay廉

留位留位 我地唔可以比gay廉真係完架

我喺屋企隻IT狗 汪

又開新post啦

呃我嘅

明明今日出咗好多

唔夠

終於一口氣追返哂

唔慣個新版面 搞到無乜心情上黎

有變咩 AN機？

哩段時光，三角形嘅平衡，畀某啲嘢打破咗。

「生日快樂，南門亮。」佟蓳萓同我講：「但正日你唔係應該同屋企人過㗎咩？」

風不停咁吹動地上嘅幼草，幼草喺夕陽下搖晃自己嘅身軀，左擺右搖，好似跳舞咁。

我諗返起啱啱先發完媽咪同阿妹脾氣，媽咪我唔擔心，細妹⋯⋯佢應該而家嬲住咁食緊我個蛋糕。

「我同妳哋過咪一樣。」

「但陪屋企人好似重要啲啵。」

諗住一口氣由post1追哂個故點知追到live左先知未完
loop住挽歌巴首歌一路睇真係好有feel~ 睇頭兩個故已經眼淺睇到喊喊地
文筆好流暢 寫既野令人睇完腦海入面好有畫面
你留哂咁多伏筆吊人癮好快啲出文啦

多人再出

多謝咁巴打
無吊人癮呀 好快完了

開多個post 先講就快完啦

呢句咁熟口面既
好似前個post已經聽過
btw個結局其實你係咪已經心中有數?差在未打

出故嘅時候已經打咗八成同決定咗結局了

Sad End ？

輕輕推一推

真係最後啦，唔會再有傳送門 ：

好難講呀

呢兩日好出哂佢啦

推推佢先

開新post啦